屌你老母港奸戴伟浚入港隊初選名單

可以去拉BANNER了

香港足球關人撚事

開post喎，你班鍵國撚咪又係唔撚入場 話香港隊冇純香港人唔撐呀嘛

杯葛戴伟浚！抵制足總同韋特

支那棄將

聯署反對戴伟浚入選有冇得諗

入場屌柒條冚家剷

大家都係中國人有咩好屌

做你老母支那人

而架趁早未公佈23人名單之前 聯署同足總丶韋特表達香港人的憤怒有冇得諗 同納稅人慳錢

梗係唔關你事，大陸仔

支那狗

逼佢表態唔好？

屌 戴伟浚條撚樣只為左私利 你估真心die for HK咩

試完果邊唔啱玩唔洗止意試另一邊

佢係咪die for hk唔緊要，上次qq訪問都唔敢答，今次逼佢表態先好睇

游第一入唔到名單, 游第五會入到

呢個就係港隊

有心代表香港既唔選 選埋d港奸

child登仔入過場未啊？ 跟手見到啲鬼佬又話香港隊唔本土，你班鍵國派躝返去鍵國啦

我入過

仲入過你老母，屌你老母呀

你班鍵國撚除咗識屌人老母仲識咩呀？見到黑人嘅香港隊球員叫人力架？

見到同中國有關先識抽水，鍵國狗死撚去啦

CHING 呢度CC台黎 咁勇